(學術研究) 立法會投票與否決

岩岩沖涼無意中諗左一陣 其實我地一直講 要爭取 35+ 要過半數 要否決議案
但如果調轉諗 而家否決唔到國歌法 係因為泛民比對面少人
但如果投票當日 建制派 有部份議員 病左 塞車 中左肺炎 整親 去唔到投票
咁民主黨變左當日過半數 係咪就可以否決當日議案?
因為D建制派成日出席D蛇齋餅糭 又同D新移民搞簽名 整BANNER 好易中肺炎
我見大家一直集中係圍立法會 好似忽略左最基本既建制派

利申: 本人不支持任何犯罪 犯法活動 咩都唔識 純粹想討論下 立法會投票機制

推

【突發】01：國歌法二讀 建制派夜襲留守立法會。大家思考策略變動！